祝願班狗活在大灣區狗竇快d入黎

【針對警渣的白宮聯署 x 3】

請美國國會禁止香港警察移民或入境美國

聯署請求美國拯救香港巿民，作人道救援

全面制裁香港警渣